兩個只能活一個

如果 你已經有個穩定女朋友 非處 居屋 但好愛你 會係你低潮果時幫你 不論係感情定財政上 你開始慢慢當左佢係結婚對象

而另一個係處 冧你 高級市區私樓

你會點揀？

連登仔成日話冇女冇女 其實太有女人緣都唔係一件好事啊 當你有選擇果陣就會好糾結..

1
2

陪你度過低潮你都要諗 因住有報應

有樓住

樓主要1個個 2個個留比我就得喇

分手吧啦
已經有出軌既念頭
陪你經歷低潮有如何吖
樓豬唔配擁有咁好既女仔

負皮
樓豬配唔起個好女仔

第二個你諗點樣大家尋開心算啦